[Clash of Royale] 戰術一問

啱啱由12/6開始玩咗clash of royale呢隻攻城遊戲幾日，亦留意到呢排啲新聞（只係指遊戲更新啫）…
有少少戰術上既啟發想同大家傾下

一玩就見呢張攻城鎚好得意，唔知上面揸既重物係咩黎呢，有少少似gym房啲bar bell

唔知可唔可以剋制下面呢隊揸晒盾牌既士兵

照邏輯諗班兵仔啲盾牌陣一撞實散架

不過有frd同我講，啲人用盾兵仔通當後面都會配好多遠程攻擊既火槍手

咁我方要用乜野去保護啲攻城鎚免受傷害呢？
鎚前放幾隻重裝騎士幫手坦下點睇？

定係鎚下放少少中程aoe炸彈兵or放火既火法？

新手求戰術討論
有無人明我講乜…？

…

慘無人理

我明 不過炸彈仔同法師就真係少左d 用左對方可能會出電磁炮

咁始終攻城鎚又唔係啲乜高攻擊性既野，唔會被社會列為禁牌掛…
咁少炸彈仔同火法又真係難搞啲既

純粹想集下思點破盾兵陣，可能有啲機會抗衡社會主流既暴力meta

發前打機有諗過整darksoul既獵龍裝甲嚟獵龍,順便再提高防禦度

但係發覺一打/殺龍,d人就會覺得d龍慘,然後不停幫d龍上buff,上完就冇得打

所以覺得淨防最好,
一用到真武器,冇錯,一定獵到龍,但係d人就會變曬做保育協會,

咁我地就保護唔到要保護既野

學術討論

自己睇左先
小弟立志成為軍備開發師,所以乜都要睇下

哇 一見到真人就好暴力好接受唔到
唔得要戴返頭盔先，講下打機戰術啫
不過都未嘗唔增長咗見識既巴打